咁樣算唔算虐鼠？

首先住個地方咁細 連水都冇 倉鼠基本碌碌都冇

最可恥係有段片入面隻貓伸手入去撩隻倉鼠
隻倉鼠已經嚇到狂跑 反埋肚 都冇阻止

大佬倉鼠都係生命黎 你養隻倉鼠俾你隻貓當玩具？仆街主人

痴撚線

好細下喎個籠 熊仔鼠最少都要60x40

連水都冇真係俾隻貓當玩具 好撚慘

好慘 金熊好得意

黐撚線 養嚟餵貓咩？

吓，呢啲低等生物隨便玩ok啦

我仲有攞開倉鼠黎餵爬

又係啲唔做功課好打耳好打耳就養嘅死港女

佢真係當tom n jerry

咁細個地方點住..

隻倉鼠仲要想避隻貓都冇位避

你老母你全家都低等生物

養都唔係問題但基本都知道要保護好隻鼠 個籠連蓋都冇。

仲要 水 都 冇 啊！

你唔做黑警真係浪費

無蓋唔係問題，但空間要夠+唔可以有貓

養咩生物都要俾水 常識嚟㗎話？

算
起底唔該

咁淺連想掘窿都唔得

擺到明俾隻貓當玩具

睇得出隻貓搞隻鼠果陣，隻鼠勁驚...

係呀 但貓貓暫時睇得出唔係想攻擊佢 而係本性上想撚佢

隻貓伸手入去玩隻鼠都可以唔阻止

推

條女仲要話tom and jerry
明明隻貓撚緊隻鼠

有冇人教下佢其實所有生命都需要水 弱智死港女

魚缸來，籠都唔肯買

好撚慘

可以置頂

試下擺佢同隻獅子一齊，睇下佢覺唔覺得好好玩？

正臭西
係咪又係以為自己明星既on9？

點搞呀搵咩機構

我都想知

Backup左啲片先？

我都有養倉鼠，見到好心痛！

backup左

1823

想像唔到佢係入面有幾咁壓迫

要去舉報佢個ig page
@sachiicat

佢果個杯咁嘅嘢咁高，隻鼠鼠悶得擠同壓迫太大就會試下跳出黎，到時出左嚟都唔知隻貓會點對佢

倉鼠餵爬好唔健康
唔好害埋你隻爬

舉報冇用佢私底下都係唔知點對待隻倉鼠

有冇link post埋出嚟等後面啲人唔洗入佢ig睇

咩動物都唔應該將佢同天敵擺埋一齊啦
嚇都嚇死

得啦你想要負皮同俾人BLOCK咋嘛,
拿依家了你心願啦
送多句俾你, 死全家啦仆街

已經del post幾快手

同老鼠咪一樣

但隻鼠仲繼續比隻貓撚緊

嘩 聽埋聲先知，隻鼠跌果下係水兜嚟，好易凍親

唔係同一科

成個背脊濕哂

呢條女係咪藍店brownsugar (老闆條仔係黑警)之前個model 好似話屋企開文具店 懶係有氣質既臭閪黎
建議報警告佢虐待動物

Backup呢？

做寵物鼠都要住劏房
踩住個杯就跳到出嚟

跑步機基本野，倉鼠無得跑步 = 人類忍J
好辛苦的

其實你童年係咪陰影好大 所以導致你大個性格扭曲 唔愛惜生命？

有撚病

推thx

好撚威呀？
你咪又係低等生物
想攞你黎餵狗

Ching 一定食開自己

好撚中二病

好易感冒
倉鼠之所以要用水樽就係怕咁樣
條女擺明完全無相關知識就走去養倉鼠
遲早隻貓會咬死隻鼠

好心痛，原本鼠生咁短都仲要受折磨

又BLOCK多件垃圾
死全家啦屌你老母

啲片都del埋垃圾學咩人養寵物

你老母都比狗食

你全家倉鼠病撚死哂

Diu
為人師表都咁撚戇鳩
佢似係拎黎打卡多過真係鍾意囉

你都係低等生物喎 垃圾

鼠仔好慘
Po得出黎佢一定唔覺得有問題 私下都唔知有無更仆街既虐待

del 咗ig? 唔尊重生物既人真係垃撚圾

你全家比曱甴食曬dllmch

其實想問白老鼠同倉鼠有咩分別？除咗個樣得意啲之外
點解爬爬可以食白老鼠但倉鼠唔得 (認真)

用玻璃養會唔會熱死隻鼠

Del咗post

又block幾隻
D廢物成日衝出黎引戰

唔同科 根據樓上巴絲講

你全家倉鼠俾曱甴食哂

香港天氣對倉鼠來講真係會熱到好難頂
最好係用膠箱養 (有錢可以買有牌子,無錢可以用儲物箱)
之後再改裝開多D透氣孔
擺塊雲石俾佢訓有助散熱
最好當然係開適溫冷氣啦

人類喜好問題

低等生物？莫非你就係低等生物黑狗？

呢D垃圾見一隻BLOCK一隻
嘩眾取寵,
引人鬧佢刷存在感
呢D人現實生活一定係廢物一條
拉低連登質素就係呢D垃圾廢物渣滓

其實唔洗咁嬲你對啲反社會人格越大反應佢地越開心
Block完就唔洗理

正常人根本唔會買倉鼠餵爬
即係你都唔會屎忽痕捉隻野豬黎食

完全封鎖, 呢D垃圾存在係浪費地球資源

Blocked 屌完再block 爽啲

不嬲都係唔公平
好似點解有啲人生出嚟俾人錫有啲人受虐

屌佢不停del comment

佢連白老鼠既待遇都冇 水都冇

特登開適溫冷氣去養倉鼠
有資格講浪費地球資源咩
希望你啲倉鼠會突然死鳩哂

倉鼠營養價值無白老鼠咁高
餵倉鼠純粹係on9，隻爬爬都想食白老鼠多d

？？？

慘得過你作為食物鏈頂層都低賤過d小動物

實際上其實無話得同唔得
但我個人認為故意拎活體動物餵好唔人道
大自然野生動物食物鏈呢D無得講
但既然人類係文明生物,就唔應該做D唔人道既事

弱智係咁 block咗佢由佢單機

子非鼠

咪係
得閒用倉鼠嚟喂其他小動物咁囉

屌隻貓係咁打9隻熊

佢有direct message 我去道歉
話呢個唔似鼠鼠用開嘅籠
同埋日後會注意返 算係咁我覺得
幾sincere

老實講，冇水冇足夠空間同埋任由其他動物去搞佢就點都講唔過去，無論係咩動物都好

門面野係人都識做啦

明明我全部中文字都識 佢講咩我完全唔明

咁應該真係純粹on9

態度正面,咁都好,
我都係擔心鼠鼠安危, 唔想個方向變左批鬥事主

有無得po黎睇下？

其實都係講緊心態
一般主人餵活鼠係想爬爬食新鮮食物，但樓上果d心理變態心理擺明係想睇小動物慘死

第一張圖有女人腳趾

咁搞笑dm你道歉咁勁 你身份咁厲害

養倉鼠原來會有妄想症

同埋餵活鼠都有機會對自己嘅寵物有危險
通常都係餵死左嘅
始終活鼠都仲有攻擊性，你放埋一齊大家都有得走，隻鼠自然會同你搏命

佢copy and paste send畀幾個人

好似真係養嚟餵食咁

佢連養鼠最基本既知識都無，我真係好懷疑佢究竟點養隻貓？會唔會又做左d弱智野又自己唔知

睇下啲倉鼠撚幾撚浪費地球資源啦
要開冷氣養咁撚反智

你對號入座，似係你有妄想症
我擺明講緊貼片果條友啦

開你老母冷氣咩
唔撚好養啦

點解要迫手足同路人去黃餐廳食飯

有冇得走

嚇死哈姆太郎了

好擔心鼠鼠。。。隻鼠個樣好驚好慘

陳述事實姐

有冇環保撚出嚟
全球暖化就係有呢啲傻鳩

我都係陳述事實，唔係講緊你但你執到寶咁衝出黎柒

成地精

屌你老母 虐待生命好好玩？

多謝推post

拉post 都變咗推
原來仲會有思覺失調
倉鼠撚

Push

弱肉強食
蛇同埋蜥蜴係野外都係咁樣獵殺小動物充飢
冇話虐唔虐待
大自然就係咁殘酷

一陣倉鼠撚就會話：
又block一件

開冷氣養倉鼠呀
大家一齊睇下佢幾撚反智

純粹好奇 點解會唔健康？
知道不嬲有人拎倉鼠黎餵蛇

Queenie Sum!

does she know what she has to do when making apology?

你老味個樣成隻鬼咁

咁你都識講野外丫嘛
依家係唔係野外?
養隻倉鼠但唔識得照顧咪即係虐待囉

個主人唔健康姐
可能會俾倉鼠撚圍插

召喚剪JJ gif

可能人地真係用來餵貓

開冷氣養倉鼠就收皮啦
喺香港養就等於虐待緊佢囉

等我仲認真左想知點解

班倉鼠撚講到為隻嘢點點點
到最尾原來香港天氣唔適合養
但係又要去突登開冷氣養
根本同虐待都冇分別

推到個主人比人人道毁滅

推爆佢 等佢多啲人識

好靚

你個開冷氣養又真係駁唔到

推撚爆呢個留言
香港天氣唔適合養都要養
成班垃圾根本就係虐待倉鼠
屌你老母啦

屌人浪費資源
點知自己中回力鏢

大把痴撚線人類
見過有人將倉鼠養喺廁所馬桶水箱上邊

幾分鐘前private咗
佢隻貓個account暫時未 sachiicat

牛肺咁樣

落咗妝你實嘔

屌你老母臭閪

Send去愛協漁農署
一經定罪3年

有冇搞錯 咁細倉鼠會抑鬱
我屋企倉鼠箱係50x70mm 都唔夠大
佢成日都想逃跑
後尾俾咗個倉鼠球佢日日放下風
佢先開心啲

俾夠空間鼠鼠已經做唔到
安靜環境又冇
仲要有天敵日日攻擊隻鼠
冇心機養就唔好養
呢啲不負責任嘅主人

一直都想知倉鼠夜晚先出動 如果屋企好撚細嘅話嘈住瞓覺點算

唔好養
香港嘅天氣唔適合倉鼠

你既態度同支那人都冇乜分別。
佢地直情會拎寵物貓狗或其他動物去餵蛇，甚至會虐殺左先；因為佢地同你一樣覺得「xx呢d低等生命駛乜尊重」

係野外d動物會識走
你夾硬困住兩隻物種係同個地方你話弱肉強食？
變態想睇虐殺定尊重自然，心照啦。

你都幾大愛下
唔開冷氣=虐待，屌得
虐殺倉鼠=唔屌得？

如果你係怕鼠鼠夜晚跑步太嘈
可以買靜音跑輪

如果你怕日頭嘈親鼠鼠瞓教
除咗自己細聲啲之外
可以試下加啲隔音嘅嘢圍住佢
雖然唔知有冇效
但我圍咗紙皮之後伸咗自己個頭入去又好似靜啲
同埋夏天一定要開風扇或者冷氣
但一開就會有聲
所以如果想再靜啲可以diy個降溫水樽
我YouTube 見到唔難整

不過養之前要諗下清楚
因為鼠鼠有病要睇醫生每次都要五百幾
如果做埋啲檢查
差唔多成千蚊
有心嘅等鼠鼠年紀大啲
每個月可能都要做身體檢查
洗嘅錢都唔少

唔好再用弱肉強食黎合理化虐畜
若果隻倉鼠同隻貓係喺野外嘅
即刻係食埋佢都唔會覺過份
但係你而家買左隻倉鼠番黎比隻貓玩
仲要困獸鬥比隻貓係到同佢玩
咁你只係用動物黎滿足你嘅娛樂
生命唔係用黎取悅你
唔該你諗清楚先講出黎唔好笑死人

柒頭係咪覺得自己好撚有型？
睇你邊一日有報應咋戇鳩支那仔

支那好興虐鼠架，大把乜野「小動物工廠」全部都係虐待動物圍爐，仲講好多道理不外乎上面條撚樣果d
唔知樓上條撚樣係支那落黎定五毛
香港土生土長唔係冇變態但一定唔會講撚到應該去虐殺動物囉
睇呢個post見到上面班撚樣真係覺得香港愈黎愈支那愈黎愈野蠻真係不意外

到底呢個世界有幾多件以為自己好有型既自卑柒頭？

推撚爆反智倉鼠撚

嚇撚死人咩個樣 夜媽媽睇成隻厲鬼咁

睇下呢d人開既post都知咩事

真係唔係好想同呢d人做手足，咁支持虐待動物/你地眼中既低等生命，唔係應該返支那咩大把你地d同好喎

明知香港天氣唔啱養倉鼠
仲要去養
變相虐待
仲講到自己好道德
咁傻鳩嘅p牌仔拉低哂手足嘅智商

個樣嚇撚死人

嘩你間豪宅黎

爬蟲店賣呢啲做糧都好多年下
點解而家先有人講

大把長毛貓狗都唔適合香港養啦咁，你有冇投訴過呢d人係虐待先？

你成個post講d野真係同支那人一擔擔
d支那人最興虐殺完貓狗後就話其他人都唔係養得好好點點點，從而反映自己冇問題/小問題
但係養得無咁好同虐待個差距真係差勁遠
除左弱智同有心扮訓唔係邊個會認同你既歪理

直接禁止入口同飼養算啦
香港天氣唔適合養呀

賣急凍白老鼠就見過有
領養寵物倉鼠去餵爬蟲類係香港不嬲比人屌架喎

支那人成日領養貓狗去餵蛇仲拍片添，而且佢地咁做合法架
睇下netflix套'dont fk with cats'真實記錄片，個男主角拎隻活貓去餵蛇比幾多網民屌，就知兩地網民質素如何

如果冇人投訴就會變到好正確？

開冷氣養倉鼠呀
大家一齊睇下佢幾撚反智
繼續推呢個
費時俾啲傻鳩扮睇唔到

對蛇黎講倉鼠毛多 難消化
對其他爬唔知係咪一樣

從來冇話過一定正確或者錯喎，但你要推廣「正確養寵物」咪去推廣囉，你入一個「懷疑虐鼠post」度話人「唔正確養寵物等同虐待動物」，你同果d虐待動物撚臭蟲撚有咩分別 假設香港真係唔適合養倉鼠，所以係香港養倉鼠就等同於虐鼠所以冇資格話d真正虐鼠既人？你係咪咁既意思?

仲要比咁多葵花籽比佢

真正？兩者有分別咩
你鍾意話咪話囉，五十步笑百步
仲有，條反智撚話浪費資源呀
特登開冷氣養仲唔係浪費資源？

垃撚柒鳩閪圾
遲早黑警捉你條柒頭翻大陸喂狗

呢個

上網見到啲達人整嘅先係豪宅

ok，係你眼中
1. 係香港養倉鼠 = 虐待倉鼠
2. 困隻鼠同貓/爬蟲一齊被玩被食 = 虐待倉鼠
兩個係「冇分別」
明晒

唔知喎 你認吓

佢有個ig教畫
已經全家(條仔連埋隻貓)
嚇撚到private ac
仔:
貓:
教畫:

其實使鬼咁撚驚咩
學微波爐鸚鵡咁
放低隻嘢畀漁農署驗
証明安全健康 咪得囉
一陣紅撚咗仲可以賣埋廣告

Private 埋

你捉隻老鼠嚟餵ok
捉倉鼠嚟餵
佢當倉鼠係寵物 有感情
就會屌鳩你

其實同食狗食貓一撚樣
兔都有人食
龜亦拎嚟做龜苓膏幾十年
但係無人屌
食貓狗就屌

巴打唔洗曬時間同條廢鳩拗，從一開始佢都無諗住理性討論，純粹撩交嗌 嘩眾取寵既態度，已經完全封鎖佢
你愈理佢 佢就覺得自己有道理

推到做虐畜kol

Ching有冇養倉鼠？
有嘅話我會對倉鼠撚改觀

呢條反智撚仲有面上水
開冷氣養倉鼠
我屌你老母呀

你呢啲柒頭我就一定唔會block
回力鏢

香港迫到連倉鼠都要住劏房

以前細個嗰陣時有個fd擺低倉鼠我過多幾個鐘 隻倉鼠係咁係個籠度爬上籠頂 嚇撚到仆街 估唔到可以咁撚勁爬上頂到 驚佢爬出來 我唯有抖一抖個籠等佢跌返落嚟 成個過程重複咗幾次 倉鼠真係好撚爬得有撚長氣

我係完全唔明佢既觀點合理係邊度 支那虐鼠仔駁人都係講類似既野，總之唔係聖人就唔可以指責佢地咁。
唔想連登都充斥住呢d支那言論先回佢

推反智撚

咁你可能好鍾意支那
佢地會拎貓狗去餵蛇，仲要合法又冇人屌的
岩晒連登仔道德標準，所有動物一視同仁被虐待

一唔啱佢意見就會屈支那
好肉酸

呢條人格扭曲既廢物 憤世嫉俗自以為特別
係鍾意嘩眾取寵來搵存在感
唔需要滿足佢地
由得佢地單機就得

推爆佢
圍爐冇用㗎
正視自己啦

你個廢柴正正浪費緊地球資源

點解一定要非黑即白？
唔可以一步一步推動愛護動物？
係咪全世界未到唔殺任何動物既境地時
虐待任何動物都因為一句唔公平而無所謂唔需要阻止？

無話屈唔屈架，你既思想觀念同支那人一樣咪話你似支那囉例如你覺得虐待小動物冇問題，例如你覺得唔需要排隊，例如你覺得有著數就要拎唔好講道德，呢類價值觀係你自己表達出黎，然後人地覺得你似支那人普遍既價值觀咋
駁唔到就話人屈你，傻西瓜黎

依家就喺倉鼠界做第一步
香港天氣唔識合倉鼠生活
就開冷氣養倉鼠

其實最大愛最高道德標準就係呢條友覺得聖人先有資格出聲咁
仲要唔敢正面回應問題，只係識單單打打唔知係事主朋友定係新腥港人呢

駁唔駁到咪留返俾你自瀆用囉

你連人都唔係，你細細個係咪俾後父強姦得多？

繼續推
反智撚

............呢條友低質到

開始要抹黑同作fakenews啦

爬蟲類感熱要食活體

Cap低先
俾大家睇下p 牌仔嘅手段幾咁柒

繼續推
開冷氣養倉鼠

喂 廢物賤種唔洗再quote 我啦，block 柒左你好耐 我唔撚會睇唔撚會回你件垃圾，慳d 啦

一個正常人又點會講得出「係香港養倉鼠=虐待」呢d說話
一係你弱智
一係就新腥港人完全認同支那價值觀覺得虐待倉鼠冇問題
一係就事主朋友想扮on9 spin走件事
我就呢3個推測，你覺得後2點係抹黑你既sorry，我當你係1囉

但係又回
智障

推撚爆佢

又走返去自瀆嗰一步

其實呢條友乜水
成個post係度單單打打轉移視線，係呢個post係咁定個個都係

繼續推
浪費地球資源

蛇唔係正常都係食老鼠、倉鼠？
我唔係香港住，呢個啲爬蟲鋪會賣活倉鼠仔同急凍老鼠仔，俾人攞嚟餵蛇。
香港唔係咁？
純好其想問。

一陣有條友應該講
你住喺支那，係支那人

唔好咁啦 人地唔識答你開冷氣養倉鼠浪費地球資源
你搵環保撚過黎

動物世界唔可以用受虐嚟講
只係本能 同弱肉強食

不過樓主post嗰條女
唔知係幫人養嚟餵 定養嚟寵物
照計貓咁多嘢食 唔使食鼠

支那應該係一尻炸曬嚟食，椒鹽蛇碌、闔家炸倉鼠

貓係唔會食倉鼠，只會玩

係佢主動挑機姐
本來兩個表情符號冇咩意思
但係見到佢咁得意一定要玩玩佢

佢要post埋原本個籠出嚟先

係食鼠
主要係繁殖率高同大得快
爬蟲類好多探熱唔食死野
同埋有動態捕捉天性
唔郁就當果樣死物黎
埋急凍鼠煩過活鼠好多
佢咬左未必食

咁佢使撚private？
換過個籠 keep住update隻鼠咪得

樓上班鼠撚就會靜

因為佢會回你 就會變咗推

鼠撚真係弱鳩智
未搞清楚就po上嚟
其他動物食鼠又要關佢事

養鼠又點同養貓
仲有佢隻貓肥肥白白
都似乎養咗好幾年
隻鼠佢就話 朋友棄養 啱啱接手

是但啦 劏房本身都係要開冷氣

佢哋唔撚知㗎
最好食其他動物都唔好食鼠

唔係挑機
不過聽你咁講，如果佢哋會抑鬱，又想走佬，好似坐監咁要放風。其實會唔會倉鼠嘅天性就唔適合飼養？你算唔算虐待緊佢？

養開有感情投射，諗嘢唔理性都可以理解。

係寵物店見過倉鼠食自己個frd條屍之後對倉鼠冇咩好感

有冇品種天性係唔會食自己友條屍

（以我所知）
我見香港有賣活鼠/凍鼠(bb去到大size)都有
倉鼠有見過少量 但唔多

蛇主食小白大白鼠，睇蛇size同品種
有啲食魚食蛙雀仔（又有另一啲問題）

啲蛇食開一種就一種，餵倉鼠成本多好多
食慣咗倉鼠自己繁殖，倉鼠唔可以群居，大咗要分開養成本又多啲

養條成年球蟒餵倉鼠，一黎唔夠食營養唔夠，二黎毛又多難消化，餵活體有啲人話倉鼠會惡啲，驚整傷條蛇
聽幾個養蛇人講餵過成年倉鼠，食完比起餵大小白痾勁多毛之後都係餵返白鼠
自己就諗 要食幾多隻倉鼠先等於一隻白鼠，仲要成肚毛

利申：冇養蛇，想養大白，歡迎專家任屌，釐定正確資訊

比我無啦啦比人怒點我都private啦
唔係人人都承受到
人哋都道歉咗咪算啦 衰on9啫

我有養鼠都覺得好正

純粹好奇如果人食返你隻爬會點
蛇羹 蛇膽 蛇肉粥

倉鼠本身寵物店咁養就唔啱 倉鼠係獨居動物 唔可以合養 因而本身地盤意識好強

其實不如咁講
每一種生物都一定會有人當寵物咁養 都有人食
養蛇都會有人食蛇
呢個係大自然法則阻止唔到
但如果當得係寵物養 應該俾返寵物應該有既待遇 愛錫佢
而唔係因為佢比貓微小就可以俾佢恰
當然佢養黎俾貓做玩具就除外
但係連最基本人道既要求都冇 水都冇
不過如果呢個年代貓有咁多玩具咁多食物代替
都要玩活體玩具既話真係冇野好講
佢隻貓就係寶 其他動物就唔係

算

唉屌你好撚低質呀
專登入黎講啲搏人反感既野搵存在感
小學畢業未呀

所以哈姆太郎應該係大亂鬥黎

會點？冇問題
依家佢食緊自己隻寵物咩？
我唔會似啲倉鼠撚失去理智亂咁屌人囉

所以正如我覆樓上啲人
其實不如咁講
每一種生物都一定會有人當寵物咁養 都有人食
養蛇都會有人食蛇
呢個係大自然法則阻止唔到
但如果當得係寵物養 應該俾返寵物應該有既待遇 愛錫佢
而唔係因為佢比貓微小就可以俾佢恰
當然佢養黎俾貓做玩具就除外
但係連最基本人道既要求都冇 水都冇
不過如果呢個年代貓有咁多玩具咁多食物代替
都要玩活體玩具既話真係冇野好講
佢隻貓就係寶 其他動物就唔係

正因為佢係當寵物養 應該俾返寵物應該有既待遇佢
你都唔會對你啲爬爬咁差啦係咪呀

唔好咁對鼠呀

係佢啦 藍店brownsugar前model
水炮車既朋友

報警定1823好

咁我養隻貓由佢俾狗咬死應該唔算虐畜都係弱肉強食
唔好咁智障啦

根本養爬蟲類既人都係戇撚鳩
咁多可愛動物唔要要d核鳩突野都知佢地心理都係有問題